有冇人做左bro 都可以溝番佢?

如題 有冇人成功過 係咩心路歷程?

平時相處係點先 曖昧 ？

直變曲，難啊

同佢講 I don’t think so
俾啲暗示佢你認真

一開始係做朋友已經輸了

無問題, 咪做 FRD
你夠膽既咪出街果時親近D, 抽下水
睇下佢有無反抗

咁佢對你有冇好感/feel？
少少/完全冇？
more detail plz
利申：過來人

屌你 佢真係女尼

目前個關係已經係好朋友 bro啦喎
咩叫夠膽嘅約出街
係可以光明正大 堂堂正正咁約啦
至於身體接觸，要視乎情況
唔可以太刻意，應自然啲借啲嘢掂下佢咁
主要係睇下佢有咩反應
如果表現好反感 你知咩事啦
如果唔排斥.默許/掂返你摸返你 即係有好感

有唔同時段甘la
佢reject我 之後就hea覆
我米潛水一排
隔一排又吹番水甘law
reject完都有日日吹水過 成個月

gay

所以話有意思真係唔好變到咁frd
唔好成日幻想可以frd變戀人
好多人真係太frd就唔會想一齊
Btw米甘尼你老母咩

屌 又唔係一見踵後個隻
之前梗係做住朋友先架la

佢唔係語”唔係個種關係”, 而係未去到個種關係，姐係仲有機

通常做bro , 都係進入佢生活，令佢習慣左你唔可以冇左你，就自然一齊，睇你有冇心機

叫你做bro即係你仲有利用價值，否則你咩都唔係，自己睇路

踵情 打情

甘你老母

咁law 打L錯

係咪你做朋友做得太耐啊

有

好好笑頂 由小larba開始已經好好笑

做咗bro

而家識左2年半lor
e個text都有d歷史
近日既相處 先令我攞番出尼問姐

男人老狗
一開始識就知岩唔岩啦
個頭都開撚錯哂